好想講..

共產黨靠得住，豬西都上樹，冇五大訴求，邊個起大台叫人妥協都係鬼！！！

Fight for freedom.